叫下春

how much do we remember from the songs that we heard?
how much do we remember from the people that we've hurt?
how much do we remember from the hands that we held?
how much do we remember from the secrets that we told?
how much do we remember from the heroes we extolled?
how much do we remember from the letters that we wrote?
我知道啦 已經無可能 多謝你

ok

我明白你的用意了